2019倚天屠龍記 (31) TVB 星期一至五8:30pm 金庸劇透慎入

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

芷若

敏敏在新post恭候大家多時

slow

敏黨報到

小淫賊報到

睇user name就知敏黨果然強大

頭5個有4個係敏黨

原來又爆左post

第一大派

教主黨lm

就到半夜又係敏黨支撐大局嘅時候

張狗

大家推得超快

爭唔到第一，好失望

唔好咁叫我啦
我會傷心💔

傷心小棧

你實在太花心

感情邊有分先後，趙敏出現之前張無忌同周芷若根本冇確立過關係，感情交流都唔多，反而張趙一見面就發展得好快

奪妻之仇 不共戴天

芷your 有冇黨

呢個真，一日男未婚女未嫁一切都有可能

張狗只係有啲鍾意芷若啫
呢種鍾意係建基於細個時候嘅事

都唔係愛黎

張狗屙尿遞左腳定右腳

芷若算唔算比陳友諒同宋青書搞過
好心痛

結咗婚都有可能㗎
你睇吓許志安同黃心穎

第一留名果位，不過留完名就潛水

始終都係呢幕出場最正

以前邊同依家呀

囂張到

你咁做對得住你個名咩

英氣

你究竟係咩門派

你個名...

平時遞開右腳

想睇無忌遞腳屙尿

你真係好撚識嘢呀

上面懷疑出現叛徒，各位敏黨有何意見

有啲研究

33張GIF先得一張芷若
黑翻芷若先

做叛徒大鑊啲定做痴線佬大鑊啲

真 純粹簡唔中搵佢抽下水姐

餵飯個次都唔叫鐘意, 直到後面第1次見面見人靚先鐘意之嘛

我都係鍾意芷若打9丁姐姐嘅九陰白骨爪，好有動感同力量咁，有冇人可以整個gif

敏敏個樣好得戚

梗係叛徒啦

我覺得係見人靚嗰種心動(即係好似你地咁呀，仲望)
但唔代表係愛上

狗公邊識分，有西就啱

同宋狗公一樣

個笑容真係

你會唔會幻想自己比張狗屌屎眼

宋狗公行行下街見到個靚女就扯晒旗，咁啱原來識嘅，心諗易得米

我諗佢會幻想屌張狗屎眼

留個敏名先

得返敏黨

我對鈺琪係愛
心入面默默祝福佢辛福

捉去閹

點解你張小淫賊清咁多

超慢鏡
笑得好甜呀敏敏

仲要無字幕

癲佬會危害敏敏
叛徒好似唔會

小心啲呢度有張黨

欣賞，愛慕
亦都想敏敏可以幸福

芷your 黨搶得快

先記返起
原來我的芷若妹妹長這麼大啦

上面有個好弟弟

好震撼

一路追落黎都係敏黨

不過夜晚好似真係得敏黨，有幾晚都係咁

不悔黨召集

芷your 值得更多人關注

敏黨24小時在線不斷交更

癲佬係愛得敏敏深

呢幅好引人遐想

芷your 張狗唔識貨
心痛

好葡萄
好想去見敏敏
好想同敏敏傾計
好想同敏敏合照

呢度係張狗開唔到門落地

係
個眼神好似想食左張狗咁

夜晚就係敏敏主場

愛歪咗

即刻睇下個User name

愈睇愈覺得似郭羨妮
開始無咁好感

原來只係去補戲

做乜我比人打左入淫敏黨
我咩都沒做

兩世歡本身巳經煞青
係敏敏爆紅先要補拍

煞科*

唔睇演員表一路以為男主係吳磊
似樣到咁驚訝到不得了
仲以為飛流咁快大個仔

期待鈺琪下一部劇

你話俾人搶咗電話嘛

不悔好正

呢度有冇支持蛛蛛既朋友，黎緊係我地主場

你唔係比人搶電話咩

留名

咁快搶返返黎

有古惑

乜你哋諗嘢咁污糟㗎🙈😳

我最多都係想餵佢食催情朱古力之後，睇下佢慾火焚身，求而不得個樣

小淫賊終於得閒追post了

神回覆

敏敏已經四日無上weibo 睇黎今日訓醒應該有post 開

下面果張好大波

睇佢打飛機？

咪再po啲男主角相啦 冇人想睇

配角嚟 男主角係楊趙同周顛

真，導盲犬小q就話主角係隻狗姐

敏敏好可愛

又要暈喇

我今晚發夢會見到你

好有吸引力呀

敏敏世界第一☝️

唔講唔覺
你一講左就有同感

其實原著周顛除咗把口之外仲有咩特別

冇

得佢夠膽挑楊逍機

挑黑化芷若機

淫賊黨報到

識癲倒黑白

其實淥熟係咪因為冇嘢扑先咁憎明教？
明明只係見過紀曉芙幾次

岩岩上YouTube睇返哂
呢個版本真係有啲虎頭蛇尾

評分有5.幾 其實好overrated 不過敏敏carry成套戲

你既未婚妻比人姦左你嬲唔嬲
仲要比人殺埋(滅絕呃佢)

學生妹鈺琪幾乎全素顔

我唔會對一個只係見過幾次冇乜交集嘅人有感覺
同埋如果我認同你嘅講法嘅就唔會咁問啦

追緊小說，原來原著冇小淫賊呢句

成套戲靈魂黎

最後個十集真係唔得囉
真係差唔多魔改咁
唔係敏敏應該個評分會更加低

補番幅gif先

套戲去到靈蛇島已完 之後可以唔睇劇情 淨係睇敏敏

你用現代去睇古代緊係講唔通啦, 古代崇尚盲婚啞嫁, 結婚前未見過面有咩咁出奇

仲有啲曲好好聽，倆倆相忘，小昭

原來萬安寺范狗硬上丁師姐都係原創

原來小昭喺香港人

敏敏原配都把聲都好好聽

呢個魔改可以做經典

其實有啲細節位都改得幾好
不過大位就

啲衫

後期有

嗚哇絕對領域呀
好想...

呢個我覺得係趙敏最靚嘅moment
差d迷敏

芷若呷醋個樣好正

呢套係咪無左果句「賠我洞房花燭夜」咁上下嘅野

呢句原著應該係搶完婚講
全部無晒

sor, 岩岩睇返原來有類似

敏黨attention!!
每一個post我哋都要集中火力 集力壯大我哋嘅隊伍（雖然依家已經無人可敵）
敏敏有多好 敏黨知道!!
一切為了鈺琪!!

睇完劇再睇原著再甜啲嘅內容，特別有畫面

鈺琪BB

暗中觀察近期啲post多咗好多倩哥fans，倩哥魅力沒法擋

可能tvb太慢, 有部分人忍唔住上網睇左先

啲人睇咗幾集就忍唔住追晒

越嚟越多人迷敏

其實只要cut咗第50集，劃眉後第二朝交換髮簪送敏敏走之後，就咁加段旁白講元軍節節敗退，汝陽王被降罪罷免官職，送回蒙古途中夢斃，義軍亦奪回江山，張狗禪位俾楊逍，就咁跳去張狗去蒙古草原搵敏敏畫面就得，呢度巴打有冇識剪片。

敏黨 Assemble

個陣桐叔hit d定而家倩哥hit d

桐叔，到而家都連登重有成堆人話佢係g

射鵰得一條女
同埋蓉兒除左一桐無咩邊個好，翁美玲都好耐

倚天多女，趙敏其實4版都做得好好

鈺琪怕怕醜醜

首插曲此生惟你

以為這世間 長夜漫漫(如同張無忌父母被逼死，自己身負重傷，悲慘，孤獨，充滿傷痛的少年時期)

你為我點亮 孤燈一盞(漢水邊遇到芷若這個善良溫暖的小姑娘，細心安慰照顧張無忌，彷彿他淒涼人生中的一盞溫暖的燈)

所有的愛恨 便得釋然(所以哪怕是光明頂，週芷若刺他一劍，他也從不恨她，他心裡記著的是兒時她給他溫暖)

執手許諾 曲終人不散(遇到殷離，同樣淒苦，憐惜她，給她許諾，因為張重‘’義‘’，不論如何會信守承諾)

人世的糾纏 難捨難斷(孽緣開始了，張無忌遇到了命中的剋星趙敏，兩人糾纏不清，越糾纏越深陷，難捨難斷)

命注定不安 心為你輾轉(也因此二人的人生多了更多艱難險阻，但心裡卻輾轉難眠，趙敏是因為愛而不得，張無忌是不能愛又難以克制)

思念可以倒轉那些片段(若從前那些兩人互相傷害算計過往可以變成相互溫暖愛惜，現在二人情路是不是就不會這個坎坷)

今生一場夢 永世不換(但是不論如何，相知相愛一場，都是彼此最美好的夢，希望永遠不會醒。)

此生相守相欠(最後遠離紛爭，決心此生相守，還對方的情債，也圓了自己所願)

愛意蕩漾身邊(趙敏終於獲得了張無忌表露的愛意，心滿意足)

梳畫無邊繾綣(畫眉梳妝)

手落在你眉間(細細描畫)

此生為你不變(今生只愛你一人，永遠不變)

就算辜負歲月(就算別人都認為我負了明教兄弟，放棄了大號江山)

白首不分不厭(我也只願意和敏敏白首不相離，永遠在一起)

惟你刻骨眷念(趙敏才是這一生中最值得眷念的)

搭巴士有個阿叔睇緊倚天
睇到老尼姑跳樓死
芷your

有，歡迎加入迷若黨

好似有 不過出現既時間地點唔同

臨死都要害芷若

林依晨都幾好
但樣差左d

周迅有個種智慧 但樣同老牛聲

好得意

其實今次正常咗

有冇人想join野王黨?

on your left

神曲 男唱女聲 無線片頭好

好多廣告硬照

3首都狂loop 赤子心係套劇度播得一次

根本倚天呢套野，無論原著或者電視劇都係靠趙敏carry

利申：原著睇過5-6次，但完整咁睇就1次，翻睇都係跳去趙敏出場後先睇。趙敏個人設性格我認為係所有金書最有魅力既女角，所以只要有演員演到原著神緒7-8成，而經無得輸，一定會紅。

呢個敏敏設定太屈機

好撚平

女主角啲線都還好，一睇到無忌獅王條線就睇到喊

大陸居然有人連鈺琪BB前做「茄喱啡」d相都搵到出黎

好gfable

要個咁正既黎做茄

證明唐嫣有眼光
簽咗佢返黎

糖糖姐仲有簽邊個 係紅

淨係簽咗鈺琪

有鬚，不了

靠敏敏搵錢夠做

唔吸引 冇好感

神態動靜果d, 周迅其實做得幾好。但可借老咗d, 同埋把聲唔掂。

糖糖好野
比我地有幸遇見敏敏

kiss果陣男主話:吉嘅

本身係糖糖fans
一知道簽咗鈺琪即刻沉船

細個已經咁靚
眼真大

想見我敏

之前睇仙劍先識佢

仙劍之後糖糖每套劇都有追

把聲都係配音黎既

糖糖果陣都係睇未央先識

仙劍幾有糖

我發覺我隻眼都好大

後面果隻

屌你 認真架

仙劍三
當年唐嫣，楊冪，劉詩詩，胡歌，霍建華
呢個陣容真係經典

會愈黎愈大

睇下先 當年打機好經典 趙靈兒

算好架啦

咁都叫正常...

比起前排果啲好好多啦

成日都有衫廣告

沒有芷your 的第一天，陰

傳聞無忌本身唔係搵呢個人拍

有青書

啲相上年架

敏敏好靚

Spotify 有
已加playlist

唔知上唔上網追晒好
你地講到個尾好爛又唔多想睇

倆倆相忘有無？

睇到靈蛇島之後 唔好認真

睇敏敏已經值

戀愛了

想問下 唔想睇幼年期邊集睇起好?

睇下各版本的趙敏搶婚

咁樣算唔算劇透？🤔

芷Your BB新婦素手裂紅裳

呀姐趙敏？

有無片

又係look 大隻眼

葉童個look真係慘不忍睹

我以為邊個尼姑黎搶婚

在

望住葉童，比我揀芷your 啦

敏敏個樣都係無變過咁靚女

冇理由睇啲唔睇啲

睇以前啲打戲好尷尬

鄧萃雯同余詩曼超好戲

細個嗰時問老母點解係許仙嚟搶婚嘅，佢老婆白蛇呢

得一隻 辛曉琪唱 唔知係咪你講果隻

靈蛇島後當睇女女咁樣會好過啲

所以老金鍾意海味，個人覺得佢心底裡更愛汪阿姐，就算修改改結局都無削弱阿姐响張狗心裡面嘅地位。

上個post我有貼過YouTube link

唔係我都剩係揾到呢隻

有冇巴絲有穿崩/搞笑既新版倚天gif

九公主

妒忌可以一字馬,我彎腰手指掂唔到地下,但我完全唔肥

小昭

懷孕的敏敏

葉童做乜春

其實我最愛嘅係芷若妹妹

依家興呢款眼鏡

唔好預睇劇情 剪到一忽忽

識體操

張相一兩年前

想同敏敏生個小韃子

其實好睇嘅 敏敏 楊逍都做得好好 遇到19情節咪飛 主要都係睇敏敏

好勁

鈺琪能滿足我們不同動作

人地想睇劇情啊

Po野要跟出生日期

趙敏奔到大石之後，伏在他身旁，眼見俞蓮舟的身子有一半露在石外，便將他拉到石後。俞蓮舟怒目而視，喝道：「別碰我！」趙敏冷笑道：「我偏要拉你，瞧你有什麼法子？」張無忌喝道：「趙姑娘，不得對我師伯無禮。」趙敏伸了伸舌頭，向俞蓮舟裝個鬼臉。
同敏敏一齊真係好正武當豬俠比敏敏撚到一棟都冇

首主題曲好難聽，還我周華健！

九公主/敏敏 真係好靚好靚

成套劇最好笑係周顛 呢度有無周顛黨

五散人算好打

識貨

周癲 聊鳩周芷若果到笑到仆街

個樣硬係膠膠地

楊逍溝女金句： 我一生只要你這女人

以前係酒，現在係人，係你

金庸女主最鍾意就係敏敏同盈盈

金句： 我一生從未向人下跪

係好事，紅咗先會有咁多牌子搵佢影相

楊趙逐個逐個峨嵋囡囡捉返去調教嘅話已經可以滅師太門

搶婚都算劇透我真係冇野好講

咁都係趁早死心啦

敏敏聽日開拍啦

其實小說講楊左使 係點解要捉佢走

歐陽克 同 宋青書 兩大厹

你揀做邊個?

但5個加埋都打唔贏楊逍喎

不過原著楊逍係勁好多，打三渡時顯示佢大約等於1/6個張無忌

不了

好樣衰

有鈺琪嘅情節

講佢同無忌差好遠武力 無忌武力100 楊逍先得60

個人覺得鈺琪拍古裝/時裝劇都幾好
千其唔好搵佢拍民初劇

時裝呢

最好古裝

諗住睇哂原著後半先睇返前半

其實芷若個樣真係越睇越雞feel ,好似東莞200

但趙敏就真係女神feel,雙眼成日水汪汪咁

利申：2個都屌

楊逍武功以達化境 絕頂級
五散人只係一流高手

下次可唔可以有返啲靚衫襯返敏敏

當兵嘅鈺琪

套新劇 聽日開始拍

敵人落唔到手

你當穆念慈死㗎

打三渡時已經表達咗武力，冇得吹

時裝先唔岩佢，太少女feel，民初服裝有力一戰

靖哥哥靖哥哥靖哥哥靖哥哥

小淫賊小淫賊小淫賊

一桐套射雕巳經上咗神枱
呢套得敏敏carry

少女有咩唔好
佢紮起頭髮有少女味清新可愛
放低頭髮就成熟大姐姐

張無忌係倚天算係一個外掛bug

古裝感覺太脫俗

我想見鈺琪b

一樣咁可愛

倩哥哥

敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏

敏妹妹

好得意 好想畀鈺琪撚 之後笑住摸下佢個頭

其實三渡係bug黎 用手打鐵鏈

去到後面都冇人夠張無忌打
又點都要整一場大戰 咪搵少林和尚出黎頂下檔

完全無左聖火令呢件事

捉埋師太

聖火令 果度 勁

我楊逍第一個廢了你

落雨天想同倩哥拖住手仔睇Netflix

倩哥唔鍾意出街架

所以咪係屋企睇Netflix

同倩哥摩擦摩擦

自已睇啦

的確故事內容唔同
加上倚天後面改到

今晚係咪無敏敏

祝祝實在太得意啦

上網睇咪時時有咯

睇我個名就知啦

好攰 返工忙到

我敏

在心中

我敏真香

估計 好唔好睇

扮演兩個角色

唔太睇好劇本

唔得 真係太正 好想同
佢纏綿茍合 想完全佔有佢
岩岩放工落雨 覺得好寂寞 身中琪毒 難以自己
每日正係想見到陳鈺琪

呢套倚天都爛尾啦
咪又係靠敏敏carry
劇本差都睇

淫書

大家都係睇女

如果敏敏個角色唔好睇 可以收皮了

我睇敏敏only

個男主角 我頂唔順

祝祝好靚

好柒 倚天上一套d男都好柒 唔想睇

唔撚驚，佢個人本身好睇都掹得返

又黎多次演技搭救劇情

最鍾意V手個張 我敏世界第一

大家要相信鈺琪 佢會簡劇本接戲

兩世歡又係淫書黎

原來鈺琪聽日開始拍新劇月上重火

我講緊新劇

又有劇拍

而家咁紅大把劇搵佢拍啦

姐係唔會黎香港宣傳啦

唔嚟都俾劇我睇呀

睇下tvb做唔做到野
可以同劇組請假嘅

哇 係就組隊啦

我諗收視起碼要高過愛回家先會搞咁多嘢

自己飛過去仲快

靠連登仔幫手谷收視

yes同一桐套媚者無疆樣

但一桐果套改到冇乜甜

媚者無疆本身都係，但係拍出嚟連咀戲都冇
而家尺度大少少都出唔到街

如果拍緊劇就難d，冇理由要成個劇組等佢一個

我第一個舉手！

冇人反駁到
上大陸夜場求其執幾件都搵到好似芷若咁既樣

敏黨咁講野既

事實

唔好引戰

又發乜神經呀巨龍

新排名：
黃衫女子 > 不悔 > 芷若=敏君 > 素素 > 趙敏=曉芙 > 小昭 > 銖兒

原來張無忌最想食黃衫女子

不如希望佢黎香港影雜誌相好過啦

唯一請過佢食檸檬連牌都抄唔到既就係黃衫女子

有左呢d time slot 好有興趣睇錦繡未央

咁又係，好過上tvb啲節目做埋啲尷尬嘢

佢又做咩

呢個剪得唔係幾好 之前bilibili個條我覺得剪得最好 BGM都係有點甜

我淨係睇佢出場集數然後成集睇

陳鈺琪從無得得輸

不過套戲其實拍得幾好 不過想快d睇到鈺琪 所以我都跳住睇

鈺琪世界第一 無人能比

未食藥掛

祝祝打戲合集 迷若有興趣可以睇下 主要係畫心師

之前7點播有睇

我意思係佢做咗啲咩

睇緊畫心師
祝祝造型幾好，但套劇剪到一岩一忽咁
暫時都係嗨如花好睇

係度chok佢點醫d蛋散

呢段 如花呢個角色好正，加上祝祝演真係無敵
不過好唔鍾意個男主角

其實有cut版

現代裝很可愛 古裝比較清純 有氣質
不過我全都要

難姑: 青牛，唔好呀

我有解藥呀

呢套劇好睇 之前tvb播個時 上網一之過睇晒

tvb播一集半粒鐘，不停起歌

敏若CP好正

丹丹

到喉唔到肺 上網睇好過
你個名我睇緊香蜜沉沉燼如霜
睇到第10集 鈺琪除左第7集成集都有份 其他集數冇戲份咁濟
希望之後會多d出現

廿集之後會多

張無忌究竟點解咁on9鐘意趙敏？
趙敏所作所謂都係仆街

因為鈺琪叻囉 又對張狗好
加入敏教啦

好可愛
好想為左芷若去睇
原來芷若係黑龍江囡囡 想去見識下

紀曉芙靚到我面都紅埋

睇啦，除左劇情有d老土都幾好睇

睇到張無忌第一次見到紀曉芙母女
屌佢見到女人即刻唔理班男人

妖女趙敏
阻人扑野

好似上星期朝早先岩岩重播完大結局

大愛左膠張狗無論人地做幾多仆街野都會原諒
趙敏萬安寺之後已經改過自身
趙敏可以贏到周芷若應該係佢同張狗有相同價值觀 都係想歸隱生活

我的排名：
黃衫女子 > 芷若 > 不悔=敏君 > 素素=曉芙 > 趙敏 > 小昭 > 銖兒

改乜呀一樣係任性既扑街，玩情緒勒索

情緒勒索好似係芷若唔係敏敏

趙敏有邊次唔係威脅張無忌要佢就範
張無忌自細就鐘意芷若，只係比妖女趙敏迷惑， 張無忌答應佢做三件事都係趙敏要挾得黎

唔夠十歲就已經係狗公
小朋友抱起紀曉芙黎

咩叫自細鐘意，感激之情點會係鐘意
芷若又唔主動，唔夠敏敏做嗰陣淨係識同張狗講你對得起我嗎

左眼有啲唔自然

佢自己都講過對趙敏係又愛又恨
但係對芷若又敬又畏

敏敏好慘

塊面太大，不了

你老作出黎張無忌自細鍾意芷若???
感激佢唔代表鍾意唔代表愛佢

你睇張無忌點表現先啦
以為趙敏係殺人果時即刻打佢4巴
知唔知點解?愛之深恨之切呀
當佢知道真相之後點對芷若
大聲啲屌佢都冇呀，當佢係外人呀

張無忌係唔愛趙敏佢點迫都冇用
趙敏可以用咩威脅佢要同自己一齊?
有，咪就係大家都愛大家咯

那我不懂x 持，你不是照樣喜歡我呀？

因為金庸鍾意汪阿姐

為佢特登改一改個尾

貼夠第三張黑歷史未 出黎隻抽

我敏沒有黑歷史

啱呀

趙敏好樣衰

你話係咪係
你都唔只問過一次類似問題 我哋都用埋書中原文去解答你
反正你都係扮見唔到 死雞撐飯蓋 不如你單機算啦

其實你都係想洗白週芷若姐 係呀周芷若係好好人 抗元正義化身
我代 夏胄 千杯不醉 武當二俠 杜氏夫婦 謝遜正評你

一條片睇哂倚天d女
鈺琪真係冇得輸

倩哥非洲黑人look

你係咪覆錯人

我芷your 的確係善良與智慧並重

得啦，多咗啦

倩哥有非洲look㗎

原來慣犯黎

燈光問題

賓敏

周芷若淨係識一哭二鬧三上吊

敏黨心照

我一視同仁，唔存在黑芷若，捧倩哥

鬼叫倩哥天生麗質，晒少啲太陽就唔同晒

有邊個大陸中學生係唔黑㗎，現實啲啦

有D未睇過
佢以前係黑左D姐但樣一樣咁PURE
女仔變白係靠搽野

仲扮嘢 btw 你呢個回覆都幾周芷若

其實你地敏敏係我射白
丁敏黨

可能有打美白針 唔緊要 都係咁正

有邊個大陸中學生係唔黑㗎，我中學時期日日游水同行山，重黑過啲南亞裔人

心照

敏：我偏要勉強

其實所謂黑歷史都只係妝同打扮問題
敏黨又嚟引戰

睇我個名，敏黨 assemble

鈺琪拍拖次數有冇3次

有一次 中學比我食咗

Catgirl？

三次：小張狗 中張狗 大張狗

我都係丁敏君黨肉便器

唉 最正都係我個不悔妹妹

非洲敏敏
非敏
飛吻

個鼻

過幾晚就可以又同牙敏扑野了
好耐都沒扑她了

唔記得講 我女朋友真係叫敏

又比人偷咗手機?

係咪巨龍唔記得換ac

無呀
女朋友真係叫呀敏
自從迷敏之後成日叫佢敏敏

對奶

巨龍係咪有分身

冇錯啦 講真個男主 只可以話佢襯唔起祝祝

本身30集cut左10集 得返20集

點解金庸要寫到周芷若咁樣
Btw好撚正啊芷若b

咪屈啦
我早過巨龍入黎迷敏咖

又要我打返段我偏要勉強出黎

堅?
女朋友有冇敏敏咁正

巨龍應該係最早期果堆喎

咁我唔係入黎迷敏
係曼狗竇迷左先
夜子個柒碌果時日日夜夜都宣傳倚天 結果比佢昆左睇

教主

女朋友f cup
滿足左我嘅肉慾
所以依家敏敏沒奶我都可以照迷 因為我已經滿足了
利申胸奴人

有冇諗過你女朋友知道你連登ac嘅話
會唔會分手

佢知
佢自己都有上連登
情趣嘅野..

我搵到張好似係佢15年嘅素顏相 佢個樣都好似咁上下唔會咁後生就整呱

知你J第二條女都唔嬲?
有冇咁豁達呀

仲要你唔係普通J
係變態J

韓國小朋友7歲開始整 執到18歲定型為止 聽返黎

連你迷敏都知?

我聽係成年之後老豆老母第一份送既禮物就係整容

知啦
我又唔係真係j敏
估我真係淫敏黨咩屌
我欣賞姐 我仲不斷推介比佢睇
不過佢話張狗個樣好似那型 唔睇

不過不悔妹妹啲戲幾好，好過平時tvb宜家係咁捧個啲

你依家係淫敏喎

佢都唔算係變態J姐
同你J張狗比
欣賞明星同現實可以分得好開既

奶喉核

笑死係狗竇宣傳

咩淫敏 都話同女朋友做愛 邊到淫緊敏

邊到乸型呀
係可愛囉好冇
成日畀人撩 撩幾下就面紅

眼仔碌碌

你會唔會人格分裂

迷呢度個敏敏
淫你自己個敏敏

2人相愛比你吹到變迷惑

倚天全書，張無忌對趙敏“心中一盪”3次，“心神激盪”1次，“心神一盪”2次，“意馬心猿，神魂飄蕩”1次，對其他姑娘沒用過這些詞；有5次“意亂情迷”：1次朱九真，4次趙敏。

我冇J囉
講下咋嘛

唔好同我講
同我女朋友講得啦

Btw 上次就係女朋友拎我電話打左果啲鳩野出黎

不嬲淫自己個敏敏
一齊8年都唔淫對唔對得住自己

有冇試過叫條女玩綠柳莊玩腳個幕

點解仲未official announce架

冇驚你會搞錯淫錯啫

你個無忌弟弟點襯得起芷若 返去趙敏到啦

分得好清 我女朋友係世界第一靚
敏敏第二

你女朋友喺隔離呀？

即刻畫清界線

隻眼大到有啲恐怖
呢張圖係咪P過嚟

我從來都話女朋友最好
女人黎講
朋友係朋友
友情始終比唔上愛情
係 我係鐘意敏敏 但係！
隔幾遠都好 我最愛都係女朋友！
離間我地係無用嘅！

可能又被人搶左電話

都似

佢隻眼天生㗎喎
啲人話佢眼大 佢有講過對眼係呀媽生畀佢

大眼仔幾好呀
水汪汪，夠曬精靈
仲好似狗仔㖭

睇清楚啦各位
每 一 個 字都係我對女朋友愛的宣言

gay

終於走左
屌你班人都唔識睇藏頭詩 無料嘅

屌

仆街我仲以為你段野係真心正評左你個comment

我冇佢咁變態

好難揀啊

行埋一二邊啦淫敏黨

我敢講 芷若玩撚曬 正撚到核爆

敏黨
嗰陣tvb未播都有十幾個 呢幾晚人流少咗
係咪我哋嚇親人

cls 教主真係好正

我哋咩都無做過，歡迎就講過

做咩要遮你個名
你打呢篇野果陣我已經係度

巨龍不服我話早過佢入黎 依家要澄清
無用咖啦 一日淫敏 一世淫敏
我地迷敏嘅唔會放過你！！！！

鈺琪左邊面原來有2粒美人墨
不過有d相有有d無 P走左定咩

粉底 遮瑕

好想知敏敏到底有咩CUP
好似時大時細咁
有冇人知呢篇content farm講嘅係咪真

見證住敏黨發揚光大

我都係迷敏 不過係由愛生欲深中琪毒呀

幾時有兩世歡睇 等得好辛苦 大陸限古令

因為個名臭咗

應該真
其實敏敏要做下gym個線條先好睇

你開始墮入淫敏路了

做占都唔會高同大波
要二次發育
我唔介意敏敏豐胸咖會好睇啲 有線條啲

你帶起咗個頭

我係唔會因為咁而嫌棄敏敏架

佢未開始淫果時我入左黎咖啦

揸過. a級

好平

敏敏好似有做開架喎

要上少林念經

要比敏敏感化

增肥先la
佢不嬲有做

我覺得唔算係淫敏
見到篇野想了解下姐

最早期嘅話好似係好姐姐同埋仲有個改咗名

敏敏食極都唔肥

可能佢真實身份係一個偽俍

收皮

係嘅我都OK
男的也好

唔會係！

以前有個女朋友都係 大砵仔糕size.
著衫睇落真係會好平 但錯覺嚟 其實有少少波

你真係越黎越淫敏了

用吓個腦都知帶胸圍已經可以A扮C啦，條友係咪連波皮都咪過呀

都係咁靚 I love敏b

惡到

我最叻就係幫人豐胸

你講緊張狗

呢啲係常識，依家啲人係咪ff多得濟所以傻下傻下

敏敏重點不在身材

啲痴線佬出沒了

晚晚用龍爪手幫敏敏豐胸

啱

貢邊度係重點

你咪係

成班痴線佬意淫我敏

其實食野方面配合下已經可以升cup

演技氣質樣貌性格笑容

我係桐敏長老

宜家好多黐線佬互相攻擊

教學下 想女朋友再大少少
佢依家死嗌減肥 怕佢縮胸

你咪又係

重點係要有西，妖妖同hehe咪搞我

佢有痴過咩

攬炒

我要腳腳板

我邊度有黐過
一路都正常唔好拉我落水

我以為miss咗，明明係少有正常黨員

食yogart，炒蛋同肥牛片/肥叉

正常人路過見到巧多痴漢

我同好姐姐都係正常

我都係
高質黨員 成日寫甜蜜嘅同人比大家睇

+1

此恨綿綿無絕琪都係

你都係咁可以宣佈敏黨全部都係正常人

呢排唔見好姐姐倩有倩報 鈺琪男友
仲有太多 d名分唔到

俾你嚇走左

好姐姐日頭喺度

其實係得少部分黨員唔正常

好多癲佬開始認自己係正常人

混水摸魚

F仲唔夠?

卞城公主鈺琪正常人

我個名好好認

佢鍾意FF

我都係

你係敏黨毒瘤

其他野會 呢單講堅

好似仲有幾個淫賊都係正常
但有啲正常名反而係癲佬

佢可以排下隊先

大淫賊小小淫賊都係正常

想問敏黨係邊個網揾敏敏倚天高清劇照

個個24人共用帳戶 唔知係咪假膠嚟 次次問差唔多嘅野唔夠人講死撐

大陸各大論壇都突然有班人 捧周黑趙

想表示咩

佢睇得咁過癮 依家撇清關係唔到咖啦

微博 search 陳鈺琪超話

一到半夜痴線佬又發作

等當事人解釋

大淫賊：sorry 你唔係毒瘤
敏敏特穆爾(微笑)：我原諒你 大家都是敏黨的好手足

你係不定時會發作 (被人搶電話)

大家都係痴漢唔洗分得咁清楚啦

我女朋友想醜化我！

Lihkg

今晚又可以同敏敏把酒言歡

想屌 好正發夢

你寫得好都改變唔到你係毒瘤嘅事實
貼大波芷若整臭敏黨個朵
每日一篇敏敏同人又去左邊

今日係咪有人post過微博1篇18+敏敏無忌同人, 我搵唔返個comment
有冇人有

拿 又想睇啦
仲唔認！

大波果張push up黎 果晚激動地反駁班即討黨姐

Btw搞下氣氛 唔好上心

幾時出文

聽日打啲 因為放假
依家攰到想死

好似係琴日5點零鐘就放工果陣巨龍post出黎
你去搵下

多謝巨龍兄

補返之前幾日嘅敏敏同人OK

Ok

睇到原著靈蛇島正好多拍多幾幕都唔得

唉 套劇真係虎頭蛇尾

同敏敏打車輪被咬嗰部份都cut咗

可能過唔到中共廣電局

嗚呀，啲腳趾 好想

cut得好

張狗響客棧玩吸塵機反而過到，唔係化

握住她左手放在口邊，笑道：「我也來狠狠的咬上一口，教你一輩子也忘不了我。」
仆街明明電視冇播但好撚有畫面

粒墨好正

話過唔到中共廣電局, 好明顯係呃人幫關狗編劇推卸責任

鍚小昭同芷your都無左啦

終於忙完 又可以望下敏敏
潛咗水半日 點解好似越來越多淫敏黨
敏敏同我講 佢見到咁好唔開心

望吓望吓覺得趙敏越黎越靚
明明芷your 先係我杯茶

今天, 我們都是張無忌

敏敏可唔可以係weibo上下水 第五日無上weibo喇

一齊加入敏黨做小淫賊

琴晚6點睇到岩岩
由30集煲到結局了
迷敏黨條隊係邊
我敏

成條彌敦道都排唔晒

係咪要改朝換代了
感覺好多迷敏黨都有黑化跡像

驚睇落去訓唔著

唯有早啲訓

由中土排到冰火島

今日拍新劇邊得閒玩微博

古代後宮作

唔怪得
本身30集都少，仲要cut 10集

紮馬尾嘅敏敏
我連佢行路都覺得好可愛係咪好痴線

我都好正常架

呢度d巴打 成日都比隔離個真敏敏 入黎炒車

呢個背影 腳好瘦

邊個係真敏敏

認真邊個真敏敏

同問，想知邊個黎

如果鈺琪做呢幕
真係j死

我寧願佢拍呢幕好過拍比張狗強吻十幾秒

我琴晚先見完敏敏 你見到嗰個邊個嚟

仲有炒咩車

其實張無忌好專一
對其他女人係憐惜 對敏敏係刻骨銘心的相愛
佢內心分得好清楚

唔可以背叛芷若黨
專登下載個微博關注晒佢地兩個

大家太愛敏敏 由愛生欲

此風不可長

有啲比你傳染到剩係得欲，點搞

你琴晚咪又係求18+同人黎J

日頭咪變返正常人

其實巨龍兄些牙嘅微博忌敏同人幾好睇
啲用詞幾正，唔太露骨但又表達到激情

利申沒有淫敏意欲

倚天d 花絮

連好姐姐 都開始了

非邪淫

有冇人知 可以點樣寫信畀鈺琪

太正la

佢個日比d 大陸人係咁迫 圍住佢狂影 都仲好好笑容

欣賞吓啲文學作品only

幻覺嚟
大家都咁愛鈺琪

掌萌

陳美濤 評 劇集 倚天屠龍記 2019

唔捨得忌敏完咗
呢版倚天係情侶感最強 去邊都拖住手 曾無忌d眼神 好關心敏敏
想繼續睇

係咪你作架

唔係

原來大陸仲多痴線佬

不相伯仲

同依度啲痴線佬講嘅嘢差唔多

想同鈺琪bb去馬場睇大賽

原來你又啱

又係當正自己老婆咁

啲個名又有倩/敏又有若/桐果啲真係不行

今次撐你

大家敏黨手足情深 唔互撐唔通撐外人！

agger
敏黨毒瘤 總算講返句人話

你再講一句毒瘤 我...我...

你什麼呀張大教主

我...我偏要勉強！

想寫同人
想問大家敏有對白 咁敏嘅對手都有對白 同人用「我」字得唔得

用大淫賊

男主真係好似小豬 連把聲同語氣都一樣

敏敏隨手拈起一朵小花，嗅了嗅後就扔了。
今天男裝的敏敏格外英氣以外，卻蘊藏一絲嬌柔。
敏敏邪魅一笑說道：「我想你裝著馬給我騎！」
我回道：「大街大巷上，你怎得那麼任性驕橫！」
敏敏見得我如此燒紅了臉，靈動一笑。
先是跳起來轉身，然後微微彎腰笑道
「我就是這樣任性，你不是也如此的愛上我嗎。」

我細戶

ok代入自己

敏敏快點鬧我小淫賊

寫完無人睇

太少唔夠喉
小小建議加埋示意圖更正

我睇

more

有不過太少

太白話，內容未引人入勝去追

最鐘意果幕係無忌敏敏小昭偷聽峨眉野
敏敏用指托佢個頭叫小淫賊果下
Replay左幾次有無巴打有gif

呢段最正

你地唔好再針對張狗啦
明明佢咁好

有咩辦法可以要劇組嘔返 刪咗個十幾集出嚟

互撐屎眼？

唔好再打無忌哥哥啦
會痛

我覺得似小狗就真
眼大大 水汪汪
真係好似隻狗仔好委屈咁望住你

仲有我係到

香港代表小昭

小淫賊怕醜嗰度好正

捉住我老婆係到車 正條毛
求gif

邊到白話

可惜哩段冇拍
冇得睇㊗️㊗️表演

咁多位敏黨大家好 新人我見到敏敏好正想入黨批唔批

歡迎，但記住唔好學巨龍班人咁癲

又多個比人撻手機

我老婆未敏敏囉

而家痴線佬除咗半夜發癲之外仲睇埋閒日定公眾假期

我係講事實
我老婆入咗組 好悶

太師父唔係和尚仔咩?

又一個痴線佬

今生一場夢 永世不換

屌 難得我咁期待days gone 個評分咁低

錯post

幾時返

巴打有冇買

辣殺 我之前以為會出pc

點知係獨占
佢整到屍海咁但ps4又handle唔到

買咗啦玩咗陣

見人仲多過見屍海

拍三個月

掂唔掂

拍咩劇

如果你無好似我咁好高期望既話
你會覺得還可以 無game玩可以玩下
但如果你係好似我咁 睇咗幾個e3都一直期待既話
你會覺得好唔掂

優化差
打擊感冇之前啲gameplay咁爽

但佢嘅設定係吸引
特別係冇油要入油

唔記得係咪兩世歡

兩世歡拍完啦
入組個套係咩月上重火

你有玩？
個設定當年e3我已經好鍾意
點知出到黎咁垃圾

原來敏敏之前做路人甲同澤仔拍過一場戲
大陸網慎入

講到咁好彩冇買 都係等二手2百幾時入手算

玩下都可以既話曬推遲咗咁耐既大作

冇
琴晚原來諗住今日就買黎玩下
點知我睇完啲youtuber玩之後見到有時會lag幾秒咁，同埋就咁睇都好悶，我就決定唔玩了

明明之前e3啲trailer gameplay係好正

套戲叫偏偏喜歡你？ 鈺琪好似仲有一個scene係歡迎唔知邊個大少爺番黎

丫環正過小姐
波士高唔識食

拍戲拍到攰記住up weibo 好想睇下敏敏嘅最新消息

無眼光

ok 我同佢講下

我依家好期待msi

msi之世紀中路對決

知咗好耐，當時都唔明點解嗰妹仔咁靚，點解唔用佢代替鄭爽

我係敏敏既男人

就好似伴娘重靚過新娘咁 鈺琪做茄 反而仲怪

波士高 可能已經暗地裡向敏敏埋手

敏敏

喂 咪亂講野啦
唔想亂諗呀

波士高 食親啲大陸妹都好架

陳鈺琪的身材“苦了”劇組：準備4種不同的硅膠，往她的衣服里塞

敏黨assemble !!!

只能夠講倩哥真心平，所以冇人吼

164得80斤，你覺得個胸有幾多兩肉

絕對懷疑佢冇164咁高

我都覺

但佢睇落好似幾高

目測有，四川女普遍都around 160左右高，矮過160甚至乎150算係奇珍異獸

上天好公平既咁我地可以放心啦

睇落唔高喎
係隻腳瘦

你地同我放心啦
我會好好照顧佢

唔好太睇高自己

可能係角度問題

書中倚天四美最高係芷Your
祝祝又真係四個入面最高
應該真係有168

終於睇曬50集
張無忌同趙敏呢段簡直係孽緣⋯

佢好似係東北人？高大少少正常啦

拍戲個時有著內增高，平時出嚟又會著高踭鞋，佢應該around 160啦，164應該冇

我一開始係以為敏敏好高

明明忌若有好多感情線俾人cut晒

祝緒丹對腳

今晚同敏敏大戰3千回合

想問有冇加過劇情？

其實真係套套新庸改編都會有加劇情
只不過加劇情都有高手同低手之分

呢套係邊套？

香蜜沉沉燼如霜, 之前有巴打放左鈺琪全劇cut出黎

個look真係

有無其他?
有無再之前全集?
最好係網劇, 原聲

無啦, 個位巴打淨係up左香蜜同倚天
鈺琪套鮮肉老師youtube好似有cut, 睇左未

女主角完全比下去

以前佢讀書拍過微電影 個樣同依家冇乜點變 純天然

彈幕好撚正

你老婆同我錫得好肉緊

咁正嘅女 一見到佢笑 心都甜埋

唔知點解硬係覺得你下一句應該係講
鳩都硬埋先岩

你好清楚巨龍諗緊乜
你地好fd子

好撚樣衰典型整容

見到張狗循例負皮

咁純嘅茄哩啡 我係呀澤 一定潛規則佢

而家d痴線佬 太猖狂

澤仔點配得上我敏

但祝祝睇落唔高

老婆老婆老婆

分身

真係百看不厭

我這樣討厭她完美如此

萬看不厭 睇一世都得

祝祝發微博

哇 咁多敏軍

群眾眼睛係雪亮

芷your

周芷Your(祝緒丹)差點被沾污

G

發覺祝祝微博永遠在線

真係佢自己開？

祝祝好愛國

比鈺琪嗲一嗲, 真係老豆都唔記得姓咩

好黑

見到佢，我個人已經企唔穩

緊係啦 不過一定有人幫佢管理

各位ching 海味呢個意思係咪指香港會有演員宣傳呀

又一個比共產黨洗腦

大陸搵得食 預左開得微博就係維穩
好想救芷若脫離鬼國

點解敏敏個樣可以無變過咁靚

見到個video 有人追住拍敏敏
敏敏姐住塊面
睇黎開始頂唔順

咁矛盾想點

SHARE LINK PLZ

最後一集敏敏得咁小戲份真係好失望

link pls

有人管理已經唔算自己既⋯

抗元神劇

呢套應該係月下重火套衫

係唔係早幾日好似喺商場嗰條

佢成日睇粉絲留言同私信，又會開分身回粉絲留言

成日同蛛兒互相留言

5月10先有skt睇

Youtube瘋狂比敏敏d片我睇
中毒越黎越深

好事黎

邊條 聽講因為太多人 所以佢撞親但我搵唔到片

敏敏著古裝真係邊套都靚

佢分身係咩

我無睇早幾日個條 佢點解會咁既
我已經揾唔返條link

個意思係咪海味知道香港係有宣傳 但佢原本唔想參與 又為咗金庸所以願意來宣傳？
真係慘 為咗見鈺琪一面 tvb你識做架啦

skt fans？

揾唔返

點解要用分身回?
定係分身自先係正身

如果tvb真係請到鈺琪bb嚟香港

祝祝小紅書又更新啦

updated

倚天囡囡貼圖區

我自己無玩, 但都幾鐘意睇lol職業賽 但身邊啲人都係睇skt 所以我最熟係skt

tvb見到就做野啦

嘗試搵緊，但係我係喺超話見到

敏黨
誓死保護鈺琪 獻出你們的心臟
I am ready

琴日飛住睇呢套

魔改真係差唔多
蛛兒又係晨早返生
葉童趙敏成個傻鳩咁比范右使陰鳩佢殺蛛兒

關狗幾時死

條友一定趁機狂摸姑姑

咁應該都幾難揾
敏敏好少會唔俾人影的

睇哂

我覺得舊式拍攝黎講, 鄧萃雯真係算好戲, 好有立即變黑FEEL

高圓圓版overall 拍得最好

劉競招白骨爪最有邪氣

牙蛇都唔錯

搵食冇辦法，d人係癲到唔表態都會鬧

第一時間唔好比你接觸到佢

可能係好攰+冇化妝

正，又有得睇

呢度好多變態佬
鈺琪交俾我黎保護就夠

就係咁先更想睇
敏敏怕怕羞羞遮住塊面

一見到鈺琪 成個人開心晒

開頭殷素素同張翠山又係唔知睇緊d咩

應該有化 我睇個條

巨龍d fd？

我中間開始睇
其實得芷同金毛係高質
其他角色都on99咁
男主角同吳啟華都一樣老

不過香港配音好好笑
孫悟空做楊左使
周海媚同今日個配音原來都係一樣 25年前同依家一樣聲

師兄有心了
我老婆我會照顧好

我唔識巨龍

仲話佢老公
比人偷拍你都保護唔到呀

痴撚線

睇過條片 係鈺琪收工返酒店俾長駐酒店d見到有artist就撲埋去影嘅龍友圍住咋
佢有拉低頂帽 行快咗小小
鈺琪咁夜收工應該好攰㗎

對g2?

好似係，個助手有攞袋幫手遮住咁上下

重火 已經一路番睇，一路ff緊

一套媚者，一套重火，好緊火呀

啲毒撚真係好撚痴線，唔理人感受

淫夠我敏未

媚者點令你出火

證明佢紅
我ok的

我個條都差唔到
但佢呢幾日有開工咩

cap

換名啦
你不配

講真屌打faker

自己老婆紅 開心

到時我要睇你個死樣

唉 final我真係以為佢會carry全隊砌低ig

有 前幾日係補拍嗰套兩世歡
今日開始拍新劇有開機儀式

邊度有bar帶

劉亦菲?

硅膠

屌你笑鳩我敏

諗定原因解釋

周海媚啲戲垃圾到

實話實說
我同敏敏一樣咁直

做乜柒

好撚正呀 啱啱沖完涼見到 即刻扯到行一行

劉亦菲畀人撲咗落地

其實你係咪長期扯

其實點知佢補拍兩世歡既
有無開機儀式睇下

我已經急不及待睇你到時個死樣

下次唔好咁直接啦

扯住訓

兩世歡?

香蜜

講你撐邊隊呀

又迫我重温同人

以為咁快有trailer

你估下

大ching?

鈺琪應該同佢差唔多size

講事實有咩問題

呢個不了

baby faker

輕輕一推

原來就1001

我要我珏琪#2

唐嫣婚後第一個生日，陳鈺琪零點為其慶生，配圖令人捧腹大笑

好可愛

鄧萃雯同阿余真係視后嚟
早年已經好好演技